蜜糖水+蜜蜂

唔用得水槍。

邊度可以揾到蜜蜂啊

卡通片咩屌